［集思廣益］和理飛機場輪更制

唔知work唔work
大家再比下意見

如果想長期攤緩機場，建議行shift制

當大家好想日日去機場癱瘓運作，但呢樣係長期作戰，如果weekday要入去機場，正常打工仔未必個個有本錢日日去玩，同埋要癱瘓機場，其實大約十零萬人左右已經夠做，好似812今日咁，咁多人入黎都係人塞人，如果可以做到行shift制，咁就巴絲們可以一星期只係請一兩次半日嘅annual leave, sick leave已經可以去癱瘓機場
有個建議係：如果個shift係用身份證尾數黎分，例如：
身份證尾數係0,1(Monday), 2,9(Tue), 3,8(Wed), 4,7(Thu), 5,6(Fri)，星期六、日就自由選擇

咁就可以做到maximise Human Resources, 又唔會好似變左估領運動變尻佔咁

[緊急分析]法！不！責！眾！

推

*癱瘓

唔夠人文宣
夠人就癱瘓

今日夠人
但未必要下下動用咁多人

標題： ［機場發夢第二步］喬裝旅客行動正式啟動

琴日發夢去左機場 癱瘓左機場運作
算是第一步成功左

要行第二步了 應該點樣繼續發個好夢呢

頭先我又食藥訓覺
我夢見機場每日輪流都幾萬人迫爆
呢幾萬人扮成旅客 冇人著黑衫 冇人衝擊
警犬跟本分唔到旅客定發夢人士
冇人被捕 冇人受傷 但經濟繼續癱瘓
原來最大既人質就係機場

1. 請喬裝成旅客 拎警犬冇權力驅散
2. 請持之以恆 每日輪流去發夢癱瘓航空
3. 文宣組繼續出文 推廣發夢計劃2.0

請大家推post 同share此方案
犬隻可以喬裝 我地都可以喬裝

以卵擊石 只能敗走！